世界十大最難答問題

條女問你：呀媽同我跳跌左落水，你會救邊個？

你根本沒有女友

親戚:幾時拍拖

十大得一條？